
Слышь, пацан, я еду назад в Самару. 
Шлейф непроходимого дыма и перегара. 
Как Карл Мэлоу, поезд, родной «Жигули». 
Рельсы и шпалы в пыли, с дороги вали. 
Кругом дымоган, вагон-ресторан. 
Который стакан, пацан, разбит? Я не считал, я пьян. 
И под разбитый баян, будто Омар Хайям, 
Рэп так рубая читал, подбираясь к родным краям. 
Готов баян как Бог создать чудо. 
Мёртвых тел груда, делай вывод отсюда. 
Меня ждут бабы в банях, местные жулики 
Слушают в «Бенцах» Капца, мерцают брюлики. 
У подъезда зависают старухи с клюшками, 
Рядом отираются синяки с чекушками. 
Выми-номи-но, как Пабло Эскобар. 
Крупные партии рэпа до Чебоксар. 
На этом кончаю базар, впереди ж/д вокзал. 
Вышел, потуже кроссы свои завязал. 
Вот ожидания зал, быть тут не впервой, 
Кручу головой, пацан, пойми и усвой: 
У Самары с тобой будет тёр деловой. 
Таксисты предлагают услуги наперебой. 
Слышь, пацан, я еду назад в Самару. 
Шлейф непроходимого дыма и перегара. 
Как Карл Мэлоу, поезд, родной «Жигули». 
Рельсы и шпалы в пыли, с дороги вали. 
Слышь, пацан, я еду назад в Самару. 
Бабы в банях ждут. 
С вокзала прям до хаты. 
Нас по домам развозил тот путник ада. 
«АвтоВАЗ Лада», подъезд с фасада. 
Я точно знаю, что братва будет рада 
Увидеть Капца, как с добычей пирата. 
Ща на Капу сезон, ищи меня в местном баре 
Среди разносортной швали и пацанов. 
Там, где дым коромыслом, идёт хмельной разгул. 
Меня можно будет застать за игрой в пул. 
Я там буду соблазнять похотливых жён. 
Может такой род занятий для тебя будет смешён, 
Но я лезу на рожон, мотаюсь по городам. 
Со мной всегда веселия целый чемодан. 
И я иду домой по Волге, как (из Винницы). 
Имеется для каждого персональный гостинец. 
Я сам, как подарок, для местных татарок и хабарок. 
В банях сутеры готовят новых молдаванок. 
А, может, просто пройдусь по былым подругам. 
Они-то знают — мой хуй к их услугам. 
Суки повлюблялись в мятые брюки и залысину. 
Вместо ревности — ревматизм, истина. 
Может я кидаться словами и не мастак, 
Но бьюсь об заклад, их брак выглядит именно так. 
Я еду назад в Самару. 
Шлейф непроходимого дыма и перегара. 
Как Карл Мэлоу, поезд, родной Жигули. 
Рельсы и шпалы в пыли, с дороги вали. 
Целуйте, бабы, рельсы, я еду назад в Самару. 
Шлейф непроходимого дыма и перегара. 
Да. Назад в Самару.
